{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102645402/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "볼드 스트라이프 후드 니트 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はFW23 / 453Y51NQ25です。 この商品は厚いストライプパターンでカジュアルな雰囲気を強調したニットです。 フードデザインで一層暖かく自然なルックを演出できます。 どんなボトムスともよく似合い、デイリーアイテムとしても遜色ありません。 素材は表地は綿54%、アクリル35%、ポリエステル11%で構成されており、洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23 / 453Y51NQ25です。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットは厚いストライプパターンでカジュアルな雰囲気を強調しています。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような雰囲気を演出できますか？",
            "answer": "このニットはフードデザインで一層暖かく自然なルックを演出できます。"
        },
        {
            "question": "どんなボトムスとよく似合いますか？",
            "answer": "どんなボトムスともよく似合い、デイリーアイテムとしても遜色ありません。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の素材は表地は綿54%、アクリル35%、ポリエステル11%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は何によってほつれ現象が発生することがありますか？",
            "answer": "この商品は外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に何を気をつけるべきですか？",
            "answer": "この商品のファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属品(毛)はどのように洗濯すべきですか？",
            "answer": "付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品による皮膚アレルギーの可能性はありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような環境下で保管すべきですか？",
            "answer": "この商品は暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品の収縮や変色に注意が必要な場面はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は肌に合わない場合がありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期保管方法はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷による補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 726
    }
}